食過一次朋友妻返唔到轉頭

我試過一次
條女仲要好淫好緊
夾到我條丁好舒服 但一諗起我best fd 都中出過就
好似同緊best fd互射咁
不過一路扑一路幻想緊係best fd臉前屌佢條女個畫面
真係返唔到轉頭
唔知佢睇到呢個post有咩感受呢
喂Cyrus 你條女個閪好緊呀

Cyrus偷偷留下負皮

圖呢？不孝子

打埋字出嚟出你J仲要有圖？

仆街我叫Cyrus

點解你唔將Cyrus換做Donald trump?反正都係得文字

仆街我條仔叫Cyrus

咁你留意下身邊有冇best fd執左你條女一劑啦
P.S.我就執左三劑

嘩屌你 咪咁核突啦

絲打 今晚繼續？

點樣接近到條女？

你係想透過你朋友妻個閪揾番你朋友啲精啫 死gay佬

唔得閒，要試新嘢

你個fd 係唔係green object

條女淫底 比我發現左佢Twitter 有開啲淫ac招sp
我咪扮下陌生人撩下佢囉
原本諗住話比個fd聽 叫佢除帽
但諗諗下咁好機會不如自己食左佢

THIS

搞錯呀 明明約好左架嘛

仆街我老豆叫Cyrus

條女=你隻左手

我都覺樓主好Hehe
樓主一直都想食咗best fd
中出緊嗰陣當佢best fd條女做best fd

通常有此快感因為其實你想俾Cyrus 屌

類似啦
佢條女仲勁過水炮車
上次噴到我部xs濕埋
好彩我部電話防水

伯母好緊

識有個毅進仔又係叫cyrus前年結婚的

你都幾仆街

sor 原來係警嫂? 請慢用

聽條女講cyrus條撚又短又臭
臭撚不了

你屌佢囉

你個名

圖都冇 你話林鄭係你條女都得啦

隱性gay post,拉

個fd條女話都係貪佢頭腦簡單
人工又唔算好低 先同佢一齊
但條撚又臭又短 咪唯有等我幫下手囉

hello 無圖？

非基

3p未

朋友妻，咪走雞

兩后一王就有得諗
兩條撚就不了

警嫂閪，執多執

警嫂閪 執番劑
新口號

推呢個

你個best friend一定係林兆波

我個ex(女）都叫Cryus

其實樓主一路都離唔開講同諗佢個老友
但就以為自己係享受緊屌老友女朋友
樓主我唔會話你著紅鞋 不過你諗諗自己取向到底係乜先

即係佢左手被佢老友中出過

Sorry 今晚我同佢試

B仔少啲性幻想吧

食女就食女
無啦啦問人條撚長唔長臭唔臭
你仲話你唔係想屌你個frd?

其實你只係想搞你個FD
連搞條女都諗起個FD

下次3p
你屌佢條女 佢屌你個ass

或者係佢條女面前屌你個friend

求圖

潮文來？未見過，幾on9

點解純文字都可以講到咁起勁

樓主好撚威好叻叻豬啊

仆街我都係叫Cyrus

推薦你睇2套戲

越快樂越墮落

愛情萬歲

樓主好似D 中學生偷飲女神支水然後幻想同人打茄輪咁
結論：樓主幻想同Cyrus 做愛

你仲核突啦

吊樓主全家，圖呢

屌 我叫cyrus然後best friend用xs

下次玩夫目前犯

仆街我隻狗叫 Cyrus

撚屌同臭雞

一路扑一路幻想緊best fd個屎眼好緊

twitter 呢屌你
冇就收皮啦

順便食埋你朋友囉

十個月後巴打個細佬要叫樓主做爸爸

呢啲po都上熱門係咪on9㗎？

所有cyrus 中槍倒地

無計 啲人以為贏咗區議會就可以放鬆

真，人生第一條屌過既女唔洗戴套仲肯口爆

人如其名

Pull

有冇咁多Cyrus...

好撚gay

仆街我條仔個fd叫Cyrus

仆街 我都叫cyrus
好彩我冇女

拉

仆街，我叫Cyrus

利申：gay

假ntr真gay，不了

拍枱爭個屌字

開番去成人台

有公關公司係咁搵人出甜post

樓主blocked

Cls

pull

不推文

凱晴？

咁男仔食朋友夫又點

仲有人唔用不推文……

有公關公司係咁搵人出甜post

拉拉拉

食過一次伯母翻唔到轉頭

認真，仆街我真係叫Cyrus但係我冇朋友

哈哈 上星期poly攻出去，宜家咁好心情屌女 block

放鬆下啦香港人

樓主係五毛出膠post confirmed

拉 屌你老母

屌我唔係呀
唔出啦 唔好block我

死返老母個臭閪入面啦

11.28 愛丁堡 鐘樓
12.1 遮打
12.2 廣告界 五天罷工

冇PR

食屎啦

屌圖乽心冇

做人要學陳冠希,做愛要帶照相機

block

我識個cyrus 條女好撚樣衰

( Show Blocked User - 我只有打飛機 ) 公關公司acc

收皮啦樓豬

食警嫂算啦

警嫂既話中出啦

屌你

幫幫你啦屌你老母

引用：#148
陳KAY
• 10s
幫幫你啦屌你老母